731部隊絕對係日本一大歷史污點

竟然無將所有污糟既支那豚完全消滅

部隊目的在於研究

對人類貢獻

好想知佢地當年做既人體實驗&科學實驗下落去咗邊。如果有人拎咗呢d實驗結果，究竟有無將呢d野發揚光大

唔會畀你知啦

有撚用咩
而家支那人=元素表

唔係話去晒美國到咩，都係聽人講

大家都係估估下
不過理論上日本點都會留一部分唔流出

無錯 不過實驗過程好粗糙 無乜科學價值

去咗美國度